香港重光紀念日 係今年嘅831

香港重光紀念日
定於每年8月最後的星期一及之前的星期六
即係2020年嘅8月31日
重光紀念日撞正831
好似連個日曆都想玩我地咁
究竟香港幾時可以光復到

Push